聯賽大戰

突發其想
每一個聯賽砌一隊波出黎打盃賽
一個國家足協淨可以出三隊聯賽出黎
小組抽籤再傾下
咁就可以更全面睇邊個聯賽勁抽